聽講話死左都要阻人搭車累街坊既，會燒春袋落十八層地獄

劉皇發明出殯 警屯門封路七小時

上月23日病逝的鄉議局前主席劉皇發，將於今日下午5時於北角香港殯儀館設靈，明日出殯，遺體將首先移送至沙田鄉議局大樓、屯門天后廟廣場及龍鼓灘村進行公祭，最後安葬於屯門龍鼓灘村山上的劉氏祖墳。

發叔出殯，屯門區當然隆而重之。警方已出通告，將於明日上午九時開始臨時封閉新合里與業旺路之間一段天后路，以及天后路與新平街之間一段洪祥路，直至下午四點，長達七小時。警察公共關係科回覆本刊查詢，確定封路措施是跟劉皇發明天進行大殮儀式有關。

劉皇發有「新界王」之稱，生前擔任龍鼓灘村村代表長達50年，在新界地位舉足輕重。

撰文：黃心悅

希望發叔冇事